海賊王人氣係咪已經俾龍珠蓋過左

真心越來越少人講one piece

蠟筆小新紅啲

龍珠d打鬥明抄我地one please

龍珠超劇場版日本hit到呢
你走轉日本根本搵唔到one piece

俾IQ博士蓋過咗啦
而家個個都討論小雲有幾勁

龍珠不嬲紅啲架啦

龍珠超屌打op啦😂

入去睇套劇場版就知高質幾多啦

龍珠一直都高人氣過海賊王
談何蓋過

玩屁屎都係好彩 龍波退落黎佢先有得上

兩套都俾好多人屌

樓主你未飲咳水呀？ 龍珠好似劉華咁出道咁耐就紅足咁耐

海賊王=垃圾

唔洗嘈啦 火影世界第一